一夫多妻其實就係 一個靚仔老公 生多啲靚仔基因

因為外國已經完成左依個步驟 打仗又死左一堆毒撚

所以外國可以轉玩一男一女制

香港未完成步驟就轉一男一女 搞到次級靚仔個啲
都唔出得多靚仔

最慘就係依個時代遺物

靚仔根本就係優良基因播種器

就算窮 都要靚仔 只要靚仔下一代先有希望

你試下要港獨個班全部 吳彥祖咁既樣 大把人跟

其實已經有研究話靚樣會比醜人更容易喺工作上拎到成就，即係賺錢能力都比較好，有財力即係有條件可以生多幾個細路，相反工作成就好但比例較少嘅醜人就多數只可以負擔得起生一個甚至唔可以生嘅局面

其實我地人類社會都已經不斷進行緊呢個基因上汱弱留強嘅過程